［求救］mac mini底版維修

話說·..........今日拜完年，屎忽痕去開左個mac mini
諗住加隻SSD ，點知拆到風扇位，拆風扇電源知陣，大力左少少，撩撚爛左個電源插位。
有無爸打有相熟鋪頭可以整得返

就咁焊返

我驚手殘
唔敢再整

影張相黎睇下⋯

就係呢d焊位比我整甩
有無相熟鋪頭會搞得掂

我同你差唔多，但就整爛左個 CD ROM 接位，之後就無得用 CD ROM...

風扇無左會死。。。。。。

之前 灣仔298 換過macbook mon, 你可以去問下⋯但一定要睇住佢整⋯
可能呢度有高手，睇下可唔可以幫你⋯

用notebook 風扇底盤
好似呢D

我上網check 過。 好似無人柒到我咁

直覺會變吸塵機......

好少事黎，係人都有機會柒，咪上下ifixit 睇下⋯

無睇入文，自己睇⋯

用辣雞我驚唔得......愈整愈衰
有無爸打識搞

你好似好過佢⋯

佢連銀色個d connect位都無
我好似整得返

出去搵個師傅整應該包無死
突然間生命滿希望

刨完ifixit, recommended to solder back with the right tools and right skilled person
新年後我去你推薦個度整

自己焊返

經過今次驚撚左
廢事搞到返唔到轉頭，比少少錢搵人整算

Mac mini好冇用

加得SSD都應該係2011/2012款啦⋯
Performance 好過2014平款⋯
加SSD同打爆RAM起碼可用多幾年！

我幫你

利申：做電子

竟然
見幾靚咁想入番部